大家入嚟為仍然被困係理大嘅手足打氣

理大手足加油
我知你地最慘嘅唔係缺水缺糧
係心理同意志嘅問題

喺入面好好休息
搵啲野分散注意力
做下運動睇書睇電影
傾下計、圍爐唱下歌

唔好放棄希望

以最少資源牽制最多popo
以靜制動

如果本身係理大學生，你係唔需要驚架。
因為你可以話：搞事既人已經走左「各大媒體」都影到。
你地係受害者，被包圍，被牽連既。
正常活動，應該食既食，訓既訓。扮無野即可。

入面煲下劇
睇下漫畫 小說
打下波

唔洗驚，只係提早放緊聖誕假

手足堅持
雖然要減低運動量避免消耗
但係都唔可以完全唔郁, 保持適量既活動
最重要保持心態健康正面

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

多謝你地

push

加油各位豬豬 出面好多人支持你地呀～

圍爐片

入面投降?

手足加油

一定要平安翻嚟

加油呀手足

加油

入面睇下戲
YouTube 好多經典戲

黃秋生依套幾好睇
盲女72小時

理大手足

仲有好多人記得你地

加油

推😭

頂住呀手足

撐